有無人去完旅行 自己搬左出黎住

有無同路人
利申 無去過疫區

去酒店隔離14日係好事

係香港book酒店都唔易

邊忽唔易, 之前裝修, 都同老婆搬出去酒店住一個月